何謂港獨？

其實港獨係唔係口號黎？
究竟港獨實際上係點樣執行
從軍事上政治上抑或經濟上？
係兩登聽左港獨兩個字幾年仍然唔明白咩叫港獨
當我發夢夢到港獨成功啦
咁究竟成功港獨既香港係點樣呢？
利申：唔係想挑連登仔機，純粹賜教

開錯係吹水台

推一推

係咪冇人答到我

應該無人答到你
依家個個都淨係為左嘈嬴場交
下一步都無人諗
你講到咁遠出邊d人會以為你唔支持佢地

我係第二個post問呢d 問題就比人鬧我失敗主義、小朋友、五毛
樓主都自己小心啦

間間茶餐廳部部電視機都唔再系長開播住TVB

直到不再受支那迫害

咁有時D問題真係廢+LOOP 得太多次
例如食物 水 電 呢D咁
連登都唔只講左100次
都無氣答

BTW, 長遠點做亦都有好多人講點做
例如 編著港語 港史, 長期手段去港獨.....
不過通常無咩人理

印象中見過一個類似巴打你講過既post但我已經冇哂印象 根本呢啲先係最有力既宣傳

如果俾多個電視台你就唔再港獨中共應該好樂意既

你支持 本民靑 既係支持港毒， 佢地d 政網 就係港毒

九唔撚搭八

有冇諗過人地笑鳩你地係睇唔到可能性

我真係睇唔到有咩可能先至開呢個post

呢個post既重點唔係支唔支持港獨
而係咩叫做港獨

所以係觀迎5毛入黎討論架

戰爭入面既香港真係0價值
冇資源冇金極少農地
所以從軍事上獨立可能性近乎零
成日話美帝俄佬英女皇黎撐腰
我又諗唔到佢地幫香港會有咩著數

本民青 內之政綱。 就正正係港毒 好難明？

Ching你啱 咁我想問下本民青政邊方面毒

所以咪問番佢地有咩其他方法
但都無人答到我

根本香港冇左中國包底就唔撚掂
香港附近已經係大陸領地 永遠都逃不掉
就例如你叫黑龍江省玩黑龍江獨都唔會成功一樣
萬一有咩事上黎 連最近中共都唔出手幫你
到時其實係好撚慘既事
btw到香港真正回歸中國既時候 可能冇得再上ig fb連登都係好撚慘既事 不過到時我都老啦

推一推先

只要獨立左, 要組織軍隊唔難, 參考新加坡都有軍隊
盧森堡, 列支士登 咁細既國家, 一樣有軍隊

完全唔明白要擔心咩

黑龍江點解唔可以獨立??

滿州國已經試過獨立

更正, 唔係列支敦斯登
係聖馬利諾

係要有軍隊先獨立到 如果由武力去獨立既話

港獨好撚大計劃㗎

鍵國呀宜家，你估玩呀？
每年大時大節仲要和平理性非暴力去遊行然後第二日準時返工

呢啲post沉得好快

好簡單

徵港青做士兵，經濟獨立，咁港獨已經成功左一大半

水電煤自給自足，再坐定定睇中國支爆

你宣布獨立三分鐘老解就衝落嚟打巢你啦, 仲俾時間你組織軍隊?

中國經濟靠香港，香港一亂中國即刻支爆
完

其實你獨立到佢都係支爆，所以點都會打你

想佢唔打你就要佢爆咗先
不過邊有人會幫你加速支爆，所以都係算啦
買定花生繼續恥笑遊行建國

突破盲點

咪傻啦，香港係國際金融中心
一死左就全球經濟危機，點會零價值，而且中共冇可能打香港

未港獨就話一定失敗，香港就係比你地班人害死

任何依靠對方出錯嚟改變敵我實力水平嘅戰略都係唔可取嘅, 因為主導權晌對方唔係己方.

係講獨
班友齋講唔做

講緊香港掌握緊中國經濟，只要香港首先係經濟獨立，中國即死
睇清楚啦白痴

點樣經濟獨立法? 唔俾中國資金進出定點?

樓主5毛

冇錯，中斷與中國經濟來回

獨立黎去都係你兩條路：

1. 掌權者同意
2. 武力

至於水、電、經濟呢啲問題係後話，如何脫離掌權者控制先係真正問題。

新加坡獨立係用咗第一條路，馬來西亞當初放棄新加坡令其被迫獨立，參考價值不高。

蘇格蘭獨立都係用第一條路，參考價值不高。

香港目前無論經濟、政治、地緣各方面對中共都好重要，第一條路行唔通。

另一路，建立軍隊需要龐大資金，可行資金來源無非來自：香港政府、商人、外國政府、外國商人。

港府係中共嘅人，唔使諗，除非先有真普選；商人多屬建制，可行性低；後兩者係靠外國勢力界入，獨立後香港的主權基本上都唔屬於香港人，因為支軍隊唔係你嘅，而免費支助你獨立嘅國家真係唔會有，因為政治只考慮利益。

最後一條路係支爆，慢慢等

曾經有兩個電視台但香港人都系慣性揀TVB
假如有民主&獨裁香港人都可能慣性揀獨裁

你知唔知香港發家都係因為資金自由流通? 要取消資金流通, 第一個走嘅係鬼佬企業. 再者, 你唔做政府決策層, 根本改變唔到經濟政策.

所以咪要港獨推返港共政府

到時會有陣痛，但香港人會努力建國，唔需要你指指點點

大哥, 講緊你宣布獨立就有老解衝落嚟砌你, 你就話香港獨立中國就會亂, 問你點解會亂就話香港獨立中國經濟即死, 咁問你點整死中國經濟你又話獨立後控制到經濟政策就可以整死中國, 但你都解決唔到啲老解衝落嚟解放香港嘅問題喎.

你將次序調轉左

當香港宣佈獨立果陣, 即係證明香港已經打敗中共軍隊, 咁香港先可以宣佈獨立
而唔係香港宣佈獨立, 中共派軍隊來

點打敗中共?

需要武力

烏克蘭革命, 利比亞革命

咁晌獨立前點組織武力? 又點樣嘅武力先足夠打敗有裝甲部隊有戰機嘅老解?

團結港人，武裝起義

用咩武裝先夠打有裝甲部隊同戰機嘅老解?

『港獨』只不過是一句口號，跟『阿彌陀佛』其實是一樣的

失敗例子有參考價值？

歡迎大家繼續討論

推

有一個方法,就係將經濟,軍事利益全數俾哂美國,放棄獨立文化地位,全盤引入美國文化,爭取美國支持.香港可以好似菲律賓咁作為美國軍事經濟基地獨立.

大家睇完加泰獨立會唔會改變左對港獨既睇法

打機咩

依家所有反政府言論都叫做港獨啦

lm

裝甲車同戰機喎
真係一隊僱佣兵搞得掂咩

名都諗撚埋，叫紫荊花革命

搵塊公海
最好北少少四季分明d
然後港獨派集資買泥填海
大興土木 整晒電廠同海水化淡廠
齊晒生活所需再起樓大基建
再插上國旗 宣傳香港合眾國成立

當你搞得掂有人有錢都起碼廿年啦

公海海床咁深，點填海呀？

其實係
講咁耐都係唔想中共插手香港事務
想香港面對某啲問題上可以有話事權
想要普選
記得毓民講過
台灣既情況都唔可以叫獨立
香港人爭取既點可以叫獨立